可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

即刻follow 我地個telegram channel先啦

大家好！距離721只有一日時間
呢個po既班底係分別來自：
【7.21 HongKongner Online】全民支援 第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

同

721 情報站成形準備工作!!!

基本上係base on情報站post 組左隊開始研究 跟著再同開發人員既it人合作

因為有鑑於往往發夢時 無論發夢企前線定處於後方既人好多時候未必掌握到即時現場環境既情況/事態發展
同時因為有大量情報湧現 （無論係現場哨兵回報 網上live 或者係連登）會導致消息混亂既情況。再者，呢d情報大多數可能係未經fact check就隨意發放會令前線不能作出一個有效既計劃。

所以 我地就決定要嘗試將以上既野盡量解決！
同時出呢個post既原因除左比各位知道有呢一個平台之外 仲想帶出其實情報有效傳達既重要性係同first aid, 物資對等！！

經過幾日既討論，大致上都已經有左個雛形。

宗旨
只發放消息（任何消息都一定經我方哨兵fact check）
不分析
不指揮
『係一個純粹發放凖確消息比前線同後方既一個平台』

目的
- 發放對家佈防資訊
- 發放我方前線位置
（因為成個平台都只係係雛形，所以物資情報站暫時唔做）

消息發佈平台
1. Telegram Channel
- 公佈現場資訊板位置
- 公佈公用電台頻道
- 發佈與現場資訊板大致相同內容

2. 現場公眾資訊板
- 資訊板由白板memo同彩色磁石組成，不斷由我方發佈員更新，資訊會連timestamp確保up to date
- 資訊板位置會在telegram channel 公佈

3. 前線通訊兵
- 由我方平台招攬嘅通訊兵向前線發放最新消息

4. 現場實時地圖
- web based app形式
- 用地圖及不同類型既icon以圖像化方式可以知道不同方位前線既最新消息

5. 公用電台頻道
- 礙於頻道任何人都可以發言，所以只會發佈簡單但重要資訊

人才招募
我地仍然需要大量人力幫我地收集、整理資訊。特別適合和理非或者有包袱人士。
如果你成日去夢遊都唔知做緊乜，
加入我地啦！
如果你嫌熱唔想出嚟，
加入我地啦！
如果你驚落雨濕身，
加入我地啦！

時日無多，即刻電郵聯絡我地啦！
[url]semperoccultus0@protonmail.ch[/url]

最後再講多次
即刻follow我地個telegram channel，確保收到最新消息！

721見！

推

Push

落到場apple watch+telegram可以救你一命

推
721見

721見
推

點解係email

同之前個情報channel有咩分別？

【721】警訊作反啦！！

呢個email可以簡單申請到
之後可以用email留tg比我地
咁可以避免公開重要資料

我地都唔建議你用個人電郵比我地

之前嗰個單純喺telegram度報
夢遊過都知道
現在收得唔好
一上唔到網就乜都睇唔到

所以我地開放多平台
口傳、資訊板、無線電、網絡等方式發放

721維園見

721見！
推

我無嘢講

push

比多D人見倒

繼續推

推！已經follow

我無野講

PUSH

721

再推

Pish 721

7.21見

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721見

推推推

推啊!!! 最前次次都係咩都唔知

無分黃藍絲, 只有人民與權貴之分

即刻去買

有用